小弟有個不情之請

小弟今日生日
身邊冇人同我講
想乞句生日快樂

其他冇咩想講
天𧙗香港

生日快樂呀
光復香港，時代革命!

我哥哥都係今日生日
佢自己一個喺台灣…

生日快樂！
祝好人一世平安 黑警死全家！
光復香港 時代革命！

多謝！
毋忘721到時見！

多謝！
好感動
Btw毋忘721！黑警死全家

巴打 生日快樂
光復香港 時代革命

多啲過去探佢 至少過到台灣
唔需要做階下囚 你應該開心先岩！
睇開啲！叫阿哥識返個台灣老婆落地生根！

今日美林邨跳樓單野有可疑！

多謝你！有棍巴打
天𧙗香港毋忘721！
陣間見！

推！

生手快樂呀！
見你生日就放你一日假啦!

放假不了
我想出街行下

生日快樂呀手足

屌你老母

多謝你有棍手足

彼此啦
預祝聖誕快樂

生日快樂🎂 小朋友，有冇食蛋糕

生日快樂!!

手兄

生日快樂
光復香港 時代革命

哥哥 生日快樂
希望你安頓好 等我們光復之後 你回來

生日快樂
斬妖除波
光復香港

HBD

生日快樂

光復香港 時代革命